向每一位勇武前線致敬

話說小弟因為冇錢要出去炒散
今日五點幾喺公司飯堂食飯
睇住前線點樣喺金鐘對抗水炮車
睇住架水炮車推上去夏愨道
好擔心大家退唔切
個一刻真係覺得自己好慚愧
返緊工又幫唔到手
隔離又有啲垃圾藍絲係度廢up
心情好難過 明明自己唔應該係呢度

好想好想多謝咁多位前線
特別係魔法師

光復香港時代革命

[建議] 出黎發夢或者遊行，我都會同朋友講....